（暗示d乜？）美俄主宰時代已過 普京：中德成新世界強權

2020年10月23日 週五 上午9:18

(德國之聲中文網) 俄羅斯總統普京 (Vladimir Putin) 10月22日在莫斯科一個智庫舉辦的視頻會議上表示，美國與俄羅斯決定世界上最重要議題的時代已經過去，並指中國與德國正在成為新的世界強權。

普京在演說中稱美國丶英國與法國在世界中的影響力正在式微，中國與德國的經濟與政治實力卻不斷成長。普京提到，如果美國仍未准備好與俄羅斯討論重要世界議題的話，俄羅斯願與其他國家展開討論。

擺德國上枱！

我睇歷史書既話呢d叫做宣戰

德國冇啦啦比人歸咗邊

中國，仲可以爭論下

德國，你復活希特拉既話就有機既

德國仲比二戰歷史揸住春袋有咩可能阿

你再唔埋我堆我就過檔打鳩你

代表我地可以話自己係中國人然後去恰尻人

「普京提到，如果美國仍未准備好與俄羅斯討論重要世界議題的話，俄羅斯願與其他國家展開討論。」

軸心國

德國輸2戰連自己軍隊都無wo

可能德國婆準備將個黨改名叫德國共產黨

世界正式進入中、美、歐、俄四大強權時代

二戰格局

契哥又推支共去死

港共早兩日仲撚鳩德國佬
呢鑊仲唔仆街

又出口術推中國去死

WW3

陰謀論抬高中共,等雜總以為自己好勁.
去開美國拖.
中美打餐飽,你認為俄羅斯會幫中共???

最大得益者係俄佬!!

俾斯麥、 羅恩、毛奇在世仲有D可能
而家？

普京食過幻幻

冇個好人

Putin真係好小氣
不過Nazi同Chinazi配搭真係一流